打蛇打七吋，港共驚啲咩？

打蛇打七吋，港共驚啲咩？不要作無謂犧牲！

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

提議籌錢整個SATELLITE ，提供免費上網連線。等全球中國人互聯互通。